福建準備會有成千人踩北角場！

老豆啱先send WhatsApp比我同我講
話今日開始會有福建人同黑社會黎北角留守
雖然未fact check到係咪真嘅
但都想同大家講要小心啲

9up 個個都識
想問上個月個刀手係咪仲係行緊落

假消息

其實都係想叫住北角嘅人小心啲
我望都望佢係假啦

快d啦，d狗係北角企左成日架喇

真，4點企到而家

好驚呀！睇黎北角d舖要日日閂門先得啦！
你知啦，警察唔會理呢班大陸喱，甚至會對平民開槍架麻

北角日日罷市
反送中

啲狗都唔理 企係度睇戲

佢地過到關先講喇。我地入境果班手足會做野

流浮山嗰班刀手都落緊嚟

我收到風係六慢人

聽聞石獅人多 因為佢地同鄉會好大

6000人要比幾錢